［葵青］安蔭不愧為廢老之最

琴晚一班手足落去重建連儂牆 結果

啲食蕉平時就懶懶閒 呢啲時候就成隻狗咁衝出黎
我屌你老母呀死保安

今晚再搞

呢個商場廢到冇得再廢

我地得到隔離村長幫助 成功重建連儂牆啦
大家得閒就過去寫啦但記得小心睇車啊

聽晚再嚟整 有冇人一齊